究竟耶撚今日會唔會放假？

定係佢哋會照常返工返學呢？

耶穌基督從13歲到30歲曾到印度學佛

放假返教會祈禱希望啲人唔信佛

套電影

放假去唱聖詩

聖誕節信佛嘅人抵玩d 放咁多日
佛誕先得一日